\chapter{Obsah přiloženého média}


Dostupné na adrese https://gitlab.fit.cvut.cz/kuzmajin/dp-visionsystems.


\begin{verbatim}

\end{verbatim}

	\dirtree{%
		.1 README.md\DTcomment{stručný popis obsahu média}.
		.1 exe\DTcomment{adresář se spustitelnou formou implementace}.
        .2 README.md\DTcomment{návod na spuštění}.
		.1 src.
		.2 impl\DTcomment{zdrojové kódy implementace}.
		.2 thesis\DTcomment{zdrojová forma práce ve formátu \LaTeX{}}.
		.1 text\DTcomment{text práce}.
		.2 thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
	}
